不是李知恩 😒！這是李珠恩 😒，亦是李主恩囉 😒！

最近靜！蠅！蠅！

憤怒的珠恩？

微笑的主恩？

機艙的珠恩

黑房的主恩

仁川的珠恩

台北的主恩

又幾正喎

showcase的主恩

還是劇中的珠恩？

左邊是珠恩 右邊是主恩？

東

😒

流汗的珠恩

或是頸巾的主恩？

我奶

鏡內是珠恩 鏡外是主恩？

美娜定佢正

是主 也是恩

喂好耐冇見喎知恩 最近點呀

多數都係J下珠恩同IU咁咋

早兩日有fd子俾我睇恩真個bra走位單嘢 咁耐都仲俾人恥笑緊

佢有仔溝喇而家 ，真ac黎

做佢條仔爽死?